Цель: 
Создать базу данных для одной из компаний на выбор: Авито, СберБанк, Otus или eBay.
В базе должно быть не меньше 5 таблиц. 
Программа должна взаимодействовать с созданной базой данных (может быть консольное приложение/web-приложение/desktop gui).
База данных - любая на выбор, можно даже nosql. Если выберете реляционную БД, то программа должна взаимодействовать с базой данных посредством EF и ADO.Net. 
Реализовать 5-7 запросов (LINQ или SQL запросы - решать вам, можно смешать). 
Запросы должны быть логически связаны с заданными сервисами (мы не можем купить телевизор у Сбербанка и т.п.) 